覺唔覺成日開post吹奏美斯，好反智?

佢勁就梗架啦，成你班人吹奏咩

唔通吹奏你咩

啱呀

柏金上神枱，先冇人吹奏，因為人人公認好波

學界level

條友柏金都反

大把人勁過佢

覺